俾人踢過出校 會考3分 而家讀緊MSW

之前出過類似嘅post無反應

希望呢個無咁快沉底

想問巴打 HD and Degree 咩科？

有時兜個可以令自己更清楚自己想做咩
就算第一次考得唔好都唔代表係浪費

媽劇停

多謝你分享
其實你呢條路一定唔容易，

其實Master holder 嘅SW 同 Degree Holder 嘅SW 資金around 幾多

社工master

Master Social Work

我喺HKUSPACE文科讀得一般
只希望自己有Apa offer

wow 由marketing 轉msw咁大分別
有冇咩令你想成為sw 啊？

Ps.社工學生

你指學費？
Master呢幾年開始供不應求
十幾萬～廿幾萬都有
Degree就唔太清楚

I mean salary

我唔敢講到好偉大
不過收入穩定加可以幫下人幾好呀

社工真係fatfat

梳
Degree同Master起薪一樣
不過好多機構都有不明文規定升職要有Master

叫餓唔死又唔會發達咁囉

聽講大部分畢業通常做social work assistant，起薪二萬頭。好彩做到assistant social work officer就三萬頭。

姐係冇社工degree 可直報社工master?
然後出黎有牌做嘢 會唔會冇intern個啲會輸蝕
同埋讀幾年
利申有興趣

好奇想知讀mkt 點樣做到社工？

1) 係 我直頭有同學science背景
2) 有ngo工作經驗會好啲 當然我都識人係完全無相關經驗都入到 不過係少數中嘅少數
3) 讀緊part time 3年 full time就2年

睇你點講個故仔
讀mkt無直接幫到我面試
但係幫到我口才加分

社工收入叫穩定
-
但係係政府嘅政策下 要跑人數
都唔係真係大家諗到咁爽 幫人就有錢收
更多背後嘅嘢 係睇唔到

邊間msw

做咗幾耐全職/儲咗幾耐錢先讀

想知MSW難唔難入？interview難？

屌我都係
小學比人踢出校
依家喺美國讀緊ivy league

邊間唔講啦 一講應該會被相認
做咗3-4年嘢先讀
錢反而無點特別儲

以我個間為例
上年800人報收咗70個
interview就間間唔同
CU HKU一定有要求d
聽過BU朋友話interview傾幾句無英文對答就收咗

小學踢
BTW巴打勁野

有無諗過想做邊個field

補充返
HKU要written + 全英對答

鍾意mental health
不過想做返學校/youth多啲

我都覺得你既經歷應該可以啟發到好多學生
加油呀希望你食到一校兩社工既尾水

社工喺連登好似係過街老鼠

咪咁啦
好多社工都係手足

幾歲讀hd

其實係咪一定要有reference letter先會俾你interview架？
利申：依家報緊

印象中Poly唔洗
BTW祝巴打成功

大同年啲人一年(留過一次班)

我報緊BU 都唔知點算
Anyway 唔該晒你
利申：真。絲

點樣由marketing 轉行社工？
洗唔洗一定要讀過相關科目？

利申：幼教撚，好想quit

Respect 你
個種咁多失敗仲繼續去努力先值得敬佩 好多人都會放棄，但其實努力係佔99% ，以前冇努力而家開始就得

唔洗
不過轉之前諗清楚
如果只係因為唔鍾意依家個科而求其揀一科轉
我驚你只會跳入下一個地獄

唔該
唔撚想再日日鬧細路

多謝巴打
我都欣賞自己呢份毅力
不過更重要真係多得身邊有人支持同鼓勵

調返轉
如果做院舍要日日屌client/俾client屌

Top up 媽劇停second low可唔可以去In下 英文廢廢地唔知會唔會讀到

屋企人有冇支持 財力或者心靈上嘅

我黎緊都想報msw 今年fg 諗緊去ngo 做下pw仔再apply 好似好d?

Why not？
interview又無成本

要全英 ？ 仲記得果陣考完Dse拎住啲3同2去Group in hd媽劇停，連啲問題都唔完全聽得明，但係咁9up就收左了 btw thanks bro 再研究下

讀過商科都收 真係亂晒籠
大把人讀開社科 同社工野最似又唔收
唔怪得ngo 要用mba佬做ceo
揀得讀商科嘅人 始終唔係社工嘅價值係你內心本身嘅思想

加油！

財力就無乜嫁啦

不過我老母成日喺其他人面前讚我
都feel到佢好pride of我嘅經歷

巴打咩年紀

如果今年仲apply到咪apply咗先
就算今年唔得
嚟緊NGO做嘢儲下實戰經驗
interview都可以多啲嘢講

BTW舍唔到咁多人想報MSW

前景點樣 幾年前又話會爆煲嘅 而家好似撈到風生水起咁

巴打做咩咁勞氣

唔係話你
係話ngo啲仆街
同學校

年近三十嘅九十後

。。。出面社科文科
真係做文員12k
到中年無2皮 再俾人抄。。。。
msw 2-3皮起跳 上到6-7皮 永遠唔會俾人炒

依排咁多比錢就有得讀既topup仔發聲
又Master又剩
係人都知香港Master比錢就有得讀
讀書廢做野又廢
依家又亂放正能量
十足十啲保險佬咁
明天又係新既一天

多得on9政府
ngo無社工牌根本=揸兜
所以咪大把counsellor / worker掙住考個牌囉

樓主，想請教一下
你話800個收70個人
咁本身degree讀商科都比佢地in？
咁變相本身8大social work degree底都冇offer？

Msw係撚俾錢就有得讀。。。
顯示左你嘅無知

想講好多中學生冇ac睇唔到加密

依家都無6-7皮呢支歌仔唱
普通A仔5萬已經封頂

Bsw可以報無牌嘅msw

睇好你做督導 上100k

樓主同班多唔多人係中途出家先讀sw？
做左幾年嘢先轉行嗰啲

我會咁理解
degree係入場券
最後入唔入到睇你造化

多謝你先
不過老老豆豆對做高層無咩興趣

點撚樣唔係比錢就有得讀
你唔好話我聽要interview written test之類既廢話

但樓主係topup商科讀msw
即係純睇interview而收生？

以我所知大約1/4人無相關經驗
RSW有幾個
其他大部分做緊worker / counsellor

咁如果本身係rsw，補返個degree+msw一定要sw既科？

如果係社工HD仔出到嚟會唔會成世無得升職

讀緊嘅RSW多數係HD讀完SW
但係入唔到Degree SW
所以Master補返個Degree位for升職

好彩嘅都仲有孖蛇

唔會
點解唔報MSW?

孖蛇即係咩？

巴打我grad咗之後 再儲幾年錢先讀msw應該同你差唔多年紀
覺得自己好遲鈍好慢 咩都遲過人起步 所以好怕行錯路
自己想做sw 但試過interview完個interviewer叫我報其他sc科 感覺上人地覺得我唔適合咁

成乜撚野績單啊支那仔？

有成績表唔講 講成績單

唔怪得3分

唔該晒 巴打

錢lor
同d撚屌吹下水又一日,有時就報狗

咁我係咪要努力讀書 上返去

好多社工lecturer都係商科底再讀MSW之後做5-10 年再教書🤫🤫
Hd仔worker 一個

紅褲仔都係前線居多

你係咪喺kt有間studio?

更多社工係三萬封頂

MSW 一炮過仲好
唔否認明專 HD 係唔錯，但你之後又要再master，甘不過拎4 年讀degree。

利申
社工學生

咁通常HD 出黎做SW升盡幾多人工？

interview好人夾人
有時未必係你唔啱
夠有人話過我唔夠caring唔似社工
最重要係你覺得自己啱唔啱啫

梳
會留意下

既然你都清楚自己方向
加油

但明愛HD加BU MSW學費都近四十萬

如果想升
我答你
係

認錯人

top up 係咪有錢就讀得？ 包唔包考試合格

曲定直

認真答你 要interview 要考試 有人fail

有料

你呢個case。當時有得揀，我會揀retake。
不過，條路揀左都返唔到轉頭。
其實都係捱出來。
你只係怕英文唔好，就冇讀，甘咪練下英文啦。我估MSW 呢d 都係實碊都多既。

咁都要睇下有無財力投資跳板

利申：報個陣想盡快入快
所以除咗msw有報埋明愛

可能我唔識sell/包裝自己

ou bba今年grad
打算都讀

btw樓豬邊間top up

點解又一個呢啲post

係咪早幾年上過蘋果做訪問

依家讀緊d professor成日會問
想學倡議政策你可以讀political
想學輔導你可以讀counselling
但係點解你要揀social work

所以我覺得其中一個重點
你interview要講到好充分嘅理據點解自己要做社工
而呢個可能都係好多counselling/psy學生interview會好強調自己有豐富輔導經驗 而忽略咗嘅位

希望少少分享幫到你
加油

Support

係呀
RSW計HD個個

最老個同學啲仔女做得我同學

唔該巴打
呢個我覺得都係我一直講唔中嘅嘢 我自己都唔知點答
我自己係想做elderly嘅field 但講得太注意老人方面 所以嗰陣interviewer介紹我去讀老年學 但其實我只係想做sw

你個HD未grad?
咁先表現到你有決心喎
反而你諗下佢收你你仲讀唔讀埋個HD好過啦

當讀書200k

Option 1:
你grad咗做swa starting 人工 22k

Option 2:
大學生人工中位數18k (除非做PTGF)

當你喺香港做嘢時間8年無加人工
做SWA人工多做普通工384k 已經cover到條數

Bsw 吃香好多...
升swo 要嘅Master當然唔係msw, 係admin之類嘅嘢，ic再上通常都有埋mba

Top up要讀完hd / asso先報到
btw有無full cert?

我呢啲故仔邊有新聞價值

巴打你好
我本身有Degree 做左幾年野想轉行讀社工
你覺得先讀HD 入行再讀master 好d定係出年直接報master 好d？

我而家有d想報HD 平d快入行做住先順便儲經驗，我驚master 難考同咁貴讀完一樣由SWA做起，你點睇我咁plan?

你係邊間msw?

我個時係MSW + HD雙料一齊報
一嚟見過太多報MSW失敗例子
二嚟年紀已經唔細 想盡快入行
所以我選擇最保險嘅方法
In case真係入唔到MSW
都可以當HD係水泡先

不過講係咁講
其實HDSW都唔係話入就入到

個pool唔係好大
費事自爆了

如果工作導向，有冇話邊間HD好d？我想今年試下報
其實你咁做係最好，但已經過左今年master 個報名時間
同埋MSW唔係冇牌拎架咩？ d人話另一隻先有牌

??
hd上top up degree
係邊隻top up先? ugc top up?
如果係外國大學果d top up 根本比錢就讀到
無咩好自豪

CU同BU咪出咗個濕尻MSW(無牌)

Master of Social Work 無牌
Master of Social Sciences in Social Work 有牌

年中點都有幾條盲毛中伏報錯科

btw當時假如我入咗HD
我會keep住一路讀一路報MSW

麻煩晒巴打解答，無牌嗰個讀左真係伏

你嗰陣報master 有冇人幫你寫推薦信架？ 呢樣又有d麻煩我讀大學嗰陣d教授都冇做

同埋你點睇明愛HD,會唔會搵唔到工？

讀top up係唔自豪架(有時講到呢part都會覺得有少少柒味)

不過我想帶出嘅都係有時行嘅路係會柒啲

但係總有方法去到你嘅目的地

以我觀察
呢行啲人唔多唔少會睇出身 主觀排名如下：

八大Degree>八大MSW>明愛Degree>/=八大HD>明愛HD>能仁宏恩港專

基本上八大=純血種
混血種搵工點都會跟上面個priority打個折

推薦信我搵老細寫(做緊NGO)

巴打當年有冇諗過加入e kids

當年讀asso，今年master畢業幫推
我得你地都得

yes

清 你背景咁獨特 唔開邊間大學 都好易知你係邊個啦

樓主係咪

呢啲問題一蓋唔回應

Msw唔值錢 呀豬呀狗有錢都讀得

王生？

poly個Master of Social Work係有牌點睇

如得hd
係咪直報明愛degree呢條路？

本身蠢果班DSE雞 be like: 嘩咁我今次考試衰左佢算啦，原來考得差都有出路

冇眼睇

尊重樓主冇加入冇紀律部隊

Respect 你 上年Hd畢業完 gap左一年 今年準備報番大學讀 希望樓主真係做到幫人既社工而唔係社畜

好多大NGO見唔係八大就篩走CV
所以讀明愛好唔好就自己諗
同埋唔好以為明愛會請番明愛grad
只係placement有明愛
明愛只會請番八大
反正一年超過500人八大grad 洗咩請你明愛

City

邊有3萬頭，NGO ASWO未到3萬

唔係HKU CU 如無經驗做住SWA 一年兩年先

呢間好d？
我仲以為明愛HD會好d

Poly行內認受ok

push

我應該唔會讀BSW, 諗住考完HD入行直接去讀part-time master , 所以想揀間搵工方面會好d嘅

本身有無degree？
無就明愛啦

Thanks 巴打，咁我會報埋呢間，之前打過去話未有得報名

8大HD係講緊Jupas 嗰d定係佢d附屬院校HKCC CCCU嗰d 我都有搵緊NGO位做定2手準備，你嗰陣係NGO做咩位？

MSW好撚好搵有牌

傻啦。。。

無degree
有非社科hd

加油巴打

勵志

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

點好係專科
好過其他乞食master
中上學位成功人士

Part time master每日係返幾多個鐘？點平衡返工同讀書？ 我諗我第日都會讀返個 有咩科好選？ 利申bsw未grad

就算上到大學都可以行一條好彎既路
本身有志想做research
試過炒course gpa得2
迷惘過 後來好努力讀 最後有mphil offer
人生真係好奇妙
你想要既好多時會用最意想不到既方式出現

btw 恭喜巴打

一星期返二、三晚學
讀落又唔係想像中咁辛苦
有時啲嘢送到埋口就識點食

至於讀咩科就睇自己興趣啦

巴打

你認真想報定點

我係過內人明你感受嘅
唯一忠告係頂到就盡量頂啦

我依家講返當然好輕鬆
不過呢十幾年望住自己同身邊啲人嘅距離越嚟越遠
其實個種感覺真係好難受

你幾歲開始讀msw?
會唔會覺得太遲？
同埋有冇實習畀你做？

Sor 問題有啲多
因我就grad，但見唔到方向
諗緊之後會唔會讀msw

見到樓主覺得好勵志
Dse已經想報BSW 但唔夠分
入咗非八大BBA管理
今年fg 打算隔一年報master 但係唔知應該報BSW定BBA
我又唔係返緊社福機構 怕唔收我

明愛、鄰舍、青協、遊協、CYS都係pt16，起薪33k
小童、童軍、救世軍係pt15、起薪31k
仲有其他機構未能盡錄

際遇真係好重要

入到大學大家盡量玩多啲比賽
識多啲人 人脈都幾重要
唔好一味死讀

方便嘅喺度問啦
相信好多巴絲都幫到你

學位個名係院校自己定
所以唔係MSSc in SW就一定有牌、MSW就一定無牌
間大學鍾意既都可以改做MA in SW / MSc in SW....十幾萬種
最重要既係睇清楚佢係唔係比pre reg既人讀

無牌既社工碩士係比BSW人進修用

比起成績學位 搵到人生方位真係好重要

女就得
男人無錢 邊有女同你結婚生仔 孤獨終老

女人玩夠就搵人結婚

1) 27
2) 無感覺 有同學4x都係咁
3) 一定要出實習

得返明愛有BSW 仲要讀4年
真係有興趣咪搵份ngo工taste下先

社科都重要？

top up degree 都收算唔算好打極有限

樓主上面有提到佢個course有FT 2年或PT 3年
而佢個course係MSW有牌
咁應該hku or cityu
收咁多mature, 我諗cityu

btw加油, 出黎做個好社工

可吾可以吾再比呢啲文，好煩，香港地係吾會冇書讀，只要肯讀同比得起錢就得，大把人比錢讀Top-up degree bachelor 畢業

睇能力姐，同埋讀商吾代表冇heart, 反之亦然

樓主係咪耶撚？

讀Top up 果班咪就係廢廢地讀吾到ugc要比錢買degree既人

我都好驚自己會變社蓄
到時可以睇返呢個post屌醒自己

點解咁問

樓主

過到interview個關其實己經好勁

唔做ifsc or school social work 出邊好多grad出黎搵swa位得果兩萬幾 通街都係msw性價比低到

試下HD Master都報下先
行咗第一步你就知下一步想點

絲打報邊Round

咁當然啦
只不過NGO ASWO大把過3萬頭，請唔請你就題外話
但我一直都諗唔明點解中學社工會請fg
某程度上比IFSC更難做

想問下BU個part-time sw master認唔認可？
Thank you

手足你少少資料搜集都唔做 仲讀sw 係咩心態

好欣賞你
呢啲先叫上進心

Master of Social Work = for BSW進修
Master of Social Sciences in SW = for註冊做RSW

BU MSSc in SW先有牌，當然認可
佢好就好在part time都只係讀2年
佢唔好就唔好在part time都要2年內讀哂

講左d咩自己諗下

我報左2nd round

係
BU part time係MSW入面嘅鑼底橙

想問HKU written test難唔難

唔怪得香港d社工淨係識做報警撚

Sor 我係指 Master of Social Sciences in Social Work 果個part-time課程，淨係打左sw所以誤導左巴絲以為係另一個無牌果隻

唔該ching

毅進仔好撚黃

支持你 加油
要有良心做事

好多人「改過自新」、「發奮圖強」、「讀社工幫下人」都係信撚左耶穌

好奇問下姐

個心信
但無返教會好耐
同d人磁場唔係好夾

多謝巴打

我都係呀巴打
中學比班主任公開批評成績屎
而家準備去美國讀MSW

嘩屌 我都公開俾人bin過成績差
柒事只能回味

BTW美國社工係咪好難讀

介意
一影就知邊間

樓主依家幾大啊

但佢最抵屌 廿皮有找

有幾個friends 去過HKU interview, 其實係睇邊個in你, 有機會全中文, 睇運氣, 同埋d interviewers 可以好西又可以無野, 不過可能年年唔同啦

好睇個curriculum
我個間focus係美國LCSW licensure 做心理治療
課程主要教individual social work 加兩個intern

我undergrad 係Psycho 所以都叫做讀緊想做既野

都係個句
學位只係入場券
當然有SW經驗說服力再強啲
不過一切都係睇你interview同personal statement造化

Hku 係全英interview 架

Undergrad Psycho勁嘢
巴打英文應該唔錯

師兄睇嘢咁片面
唔得啵

為咗人工就唔好入行啦
盞自己都做得辛苦

其他行會唔會又無人工又辛苦

唔一定

會，都好多
但係當了解依行之後單純想打份工咁去做
只會害自己又害user

你呢啲經歷反而幫到你做SW

社工就係要有經歷嘅人

HD可以直跳上master??

我本身有個Poly degree,其實我而家都可以直接報master, 但今年已經過左同埋太貴冇錢

除非個fd呃我啦...不過幾個fd去係得1個話係咁,其他人聽完都話對其他房interviewee唔公平. 當初都係講明話全英

有冇咩相關工作經驗？

我都係不過我報Full time

你有無send reference letter個啲

有冇人可以講吓邊間msw 最易入 ft/Pt?

我叫大學老師幫我手填confidential reference你都係報FT?

我報PT啊
但我仲未叫人幫手寫reference letter...

我諗緊好唔好報埋FT但無理由要人幫我填兩次次絲打你搵唔到人幫手定點？

但係我諗都係冇辦法中既辦法好過冇但聽人BU FT好似收哂人所以都唔知點好

你試下報埋PT先？
但其實係咪一定要professor先寫得reference letter

我一嚟擔心pt chur二嚟都係叫referee幫我寫FT 要佢哋寫多次pt好似有啲煩
其實唔係既 如果識NGO既人叫佢哋幫手寫都Ok

間間院校都十幾個人爭一個位
有好多人就算做緊社福界 都未必有interview機會
有啲人報咗幾年都唔收甚至無interview
就會走去報hd/asso社工課程 又或者放棄
社福界非社工位人工唔高
講真有degree嘅轉出商界仲好搵 又有清晰career path
好過年年等社工系offer 再讀多兩、三年
無嗰團火嘅話真係唔會繼續留喺度

我中心嚟咗兩個港專實習社工 睇落都三十幾歲
堅持留喺呢行唔容易 所以我好佩服佢哋

會考三分就覺得勵志

正常考入去個啲心都酸鳩埋

巴打 我反而想對住細路
做building想轉入幼教 / 護理

諗清楚
你日日對住佢地嘅時間有一半都係咆哮緊
仲要面對一大班閪家長同on9問題
試過比人問:「點解我個仔唔識除褲同食飯？」

幼教撚，好想quit
當年都係想讀社工，可惜唔夠分，ive都唔收走左去讀ece

想問巴打學習方法
究竟點樣由3分變到而家咁
因為咁短時間應該好難令自己英文水平提升到應付到課程
所以好想知巴打究竟點樣學習
有冇方法可以推介

呢D POST係唔係應該等放榜先開....考緊個陣唔係應該叫人俾心機既咩?

見到你個三分，有感而發⋯

當年我會考都係得三分，尤記得中四嗰年比個大波數學miss當住全班面串鳩我「我地嗰班考咗個6分嘅數學天材」

我攞手Cert嗰日，望下排中六報名嗰條隊有冇朋友睇下搵下佢地打波，個訓導主任行埋黎，話「呢度唔啱你架，走啦」

跟住嗰年，我斷斷續續咁返下百佳惠康，又做下速遞員咁，平時就同啲friend打下波留連街上，唔敢面對屋企⋯

後來同你一樣，發現身邊朋友越來越少，返工又比主管屌，人工又低，屋企又唔想返，越黎越冇自信，覺得自己呢世都係社會垃圾⋯

後來有一日，老母突然喊住咁同我傾計，話無論我做乜我都係佢最錫嘅仔⋯ 嗰刻我先知原來我仲未被社會違棄，仲有人放我響佢個心入面

之後唔講啦，類似樓主咁發奮圖強，再讀返書半工讀repeat，最後吊車尾咁入咗shittyU degree⋯

人生本來想不能輕易放棄自己

幼教唔係你想像中咁好

小弟ug畢業後，出黎做左接近兩年，但唔係社福界。黎緊有意讀msw，所以想問巴打，申請時交的personal statement 係咪要用英文寫？內容寫啲咩？係咪一定要reference letter?如果要係搵咩人寫？thanks!!

你呢啲問題全部喺院校網站有得睇
就算無得睇，你都應該自己問院校行政部

沉船後捉實幼教水泡hd YR 1 HERE
黎緊實習都唔知出唔出到

我報左好多間社工同幼教
最後一間社工都唔收
幼教兩三間收
幼教真係水泡黎

所以我成日同啲fd講笑話老師就快多過學生🤣

識有人前年grad係屋企hea左兩年都仲未搵工🤣

我就好彩啲，岩岩好實習完先停課

香港真係唔需要咁多老師
邊有咁多細路教

學店見啲人咁鍾意幼教水泡咪間間一齊開囉
嚟緊明愛又開埋一份幼教hd
搞到咁濫
大家一齊乞食算啦

教大幼教唔係好勁既咩

社工hd真係好大競爭
幾間我都有去in但冇間收
hkcc d candidate英文好到一聽就知名校出

我緊係冇教大讀

巴打
當年我老母對我影響都好深
某程度都係因為唔想佢失望先發奮

又無咩特別方法
我記得中五個年連culture都唔知點解
不過HD之後全英讀 變相接觸多咁英文 就慢慢慣咗

另外有印象嘅係間唔中會留名睇高/連登巴打教英文
同埋間唔中睇下英文報紙 熄字幕睇英/美劇咁 唔識嘅字就查下

btw其實依家英文都好廢
不過唔怕同鬼佬傾偈(其實我覺得語文呢D溝通到就Ok)

認真一問
shitty gpa 2.6x報唔報到三大master
好後悔大學日日鳩hea

1) 要全英
2) 內容寫你點解想做社工 唔好睇少佢 呢封嘢好重要 學院會靠personal statement foul一半applicant先所以入到去interview機會已經大好多
3) 搵返D prof幫手 有fd同你case差唔多 咁啱佢搵個個prof 有喺sw faculty教 同msw director本身識 所以俾面收咗我個fd

睇你讀咩科
有啲科長期收生不足要調返轉求個學生入學

三大咩科 例如呢?
我都係想要三大master個名咋

當年去過in cu既社工HD
around 20人小組討論
好似比輪左獲咁
不過我認我英文真係差既

cu sw hd group in chi lun sin 唔夠人講出口快就係咁先

Builiding有咩好
日日咁鬼悶

同對住小朋友幾好

雖然我老母係藍絲，但我永遠都愛佢

好多2頭

係。。。人地要上位麻

👋🏻hi 絲打
可唔可以分享下poly year1生活
例如返幾日學？chur唔chur?

每年約收幾多個人？同學仔年齡約幾大？
實習多唔多選擇？

唔好意思較多問題
想了解多d poly

其實Ivy league 係點入架。

想知小童依家唔係轉做3級制 sw3 起薪pt9？

睇咩人㗎喳
報MSW你正常八大21畢業一定有offer
左搏右搏先入到嘅真心唔希望佢入行
而家哩行太需要叻人

唔係話收好多大陸人咩

我BAND 5 會考0分
慢慢一路做一路讀完左個IVE HD
而家收入比上不足比下有餘咁

Thank you 絲打

連登好多社工
樓主份工做得開心滿足嗎

SW3 (degree) pt15-22

東華真係冇。。

做銀行sales啦
底薪30,000
未計一季一次花紅
跑到數嘅除翻開月入70,000

東華分社工I同社工II
社工I係pt16，一定要有經驗先做得
社工II係pt13，再加好似$1000津貼，FG做得
慘就慘在社工II係ASWO role但唔會比人當aswo經驗

RM
之前MSW grad

返工邊會開心
但係有時聽到user講自己舒服咗/有改變
都幾有滿足感

利申：非社工位

MSW 都非社工位？
有冇咩原因
無追曬post

未grad

歡迎各位社畜，冇心做社工嘅轉行
招人才

以為medical social worker 覺得係社工界最有型嘅pose